屌你老母呀郭位

各位同事，同學及校友：

鄭翼之樓及校長辦公室於昨天晚上遭到惡意刑事破壞，多處地方受損毁，其間更有城大學生組織記者把非法暴力破壞行為即時上網。大學強烈譴責所有刑事破壞行為，並對相關人等保留一切法律及其他責任的追究權利。

大學將成立調查委會，調查事件及確定渉案人士，如查出有城大學生涉案，將會以既定紀律處分程序，嚴肅處理。

校長郭位教授
學務副校長任廣禹教授
副校長（研究及科技）及研究生院院長呂堅教授
副校長（學生事務）葉豪盛教授
副校長（發展及對外關係）李國安教授
副校長（行政）李惠光先生
秘書長林群聲教授
學務長崔永康教授
署理傳訊及公關處處長袁國傑教授

仆街啦郭位

郭位比狗屌

呢條廢老幾時先肯死

畜生

郭位第一時間篤咗灰

奶共台狗

痴撚線

City校友/學生 盡量返去幫手 有人傳7點左右d曱甴會攻

打鳩佢啦
不過睇佢都唔撚敢再係學生面前出現

根本八大校長都係仆街

同學各位找郭位

睇下段狗就知

又係呢啲支那名